當年牙kai點溝到老闆娘同Krystal？

條友柒到仆街成個大陸仔咁款

屌你老母幫你book定醫生去驗眼

kai你又啱啊？

屌到krystal真係人生一大成就

屌你老母咪撚再提阿

jennie都食到佢應該真係幾炒得下..

我願意用全娛樂台手足嘅生命換取同佢嘅一晚🙏🏻

因為佢食咗你條鯰魚？

佢地一晚做幾多次愛

佢嗰種西面港女格仲屈機過irene
好想瘋狂畀佢西面

kai個樣似做愛幾勁

kai好撚正 想同佢鬥做愛勁

好能正

真
irene西面真係西 Krystal西面好能型

想同佢打茄輪...

聽講牙喪副body同佢有得揮

好似當年yes!改歌詞嗰條友

法國EXO果個KAI仔都幾18+

眼神好淫..似做愛好勁

Krystal 真係正能到咸

晚晚屌到秀晶落唔到床

abc實好大食

佢個樣成個白粉仔咁

我諗之前JENNIE比人屌HEA跳
應該係比KAI屌得多 腳仔軟
晚晚比人當狗咁屌

咪撚再提 完全係牙kai嘅黑歷史

咁樣衰 唔想留意佢

大家都錯怪老闆娘要怪就怪牙kai

krystal定老闆娘先

痴線
推幾吓就熱門第四

你同佢分別同我做一晚 ，等我黎評分👌🏼

diu啱啱先見到
因為有krystal圖

梗係鯰魚啦 krystal咁正 典會係黑歷史

因為有牙kai ❤️

我做愛都ok勁 要唔要切磋下?

認同

巧想瘋狂非禮佢 奶佢啲腹肌

睇住俾班exol屌撚死你

係到同blink畫清界線先 唔想俾人再屈我係blink

我都ok bp嘅係除左鯰魚

屌你想點
一時又係一時又唔係

估到佢地點屌我
1. 樓主連奶牙kai屎眼嘅資格都無
2. 樓主7頭
諗到再加

我勝利發過誓只會係reveluv 唔會飯其他團

我愛jisoo only

做愛able 喎kai
唔差啦

樓主連奶牙kai屎眼嘅資格都無
樓主7頭

自己前公司都唔撐
正一25仔

副body係值得炒飯嘅...

估中
我好skr 6b

屌不知幾撚靚仔

ok la
我想同jungcock做愛多啲

Kai其實係咪菲律賓仔

唔係好想😅

飯唔落
見到鯰魚就唔開胃

應該係泰仔

十卜

想同勝利多啲

牙swag嫌棄me

你調戲我先

因為你唔撐牙kai

我外協嚟🙏🏻牙kai真係無bts哥哥貢能正

最撚憎佢
痴鳩線好撚暴力
琴晚屌到我出曬血

入面為咗睇krystal
點知得kai仔

我有貼Krystal

同馬子仁有得揮

irene G

你個Jennie開緊工

krystal 而家肥左無咁正
係fx 個陣最好睇

睇下而家點先再講啦

由好撚正 》 好正 ❤️

專一嘅我都有些少心動..

條女多圖

之前同Krystal拍拖仲俾私生捉到落樓下買condom

成個華少咁款

個鼻同個咀想點

但其實鯰魚身材幾正

你夠啦下 專登成個post無人貼佢出嚟 你搞串個party？

笑死
真心似

三秒玩元

weak
我10.5秒

可能唔俾kai屌所以分手

牙Kai做愛係幾勁，但之前傷過條腰，所以好有機會係女上

鯰魚個款都似會嘈住要做愛嘅人

證明佢無整容

老老77啲私生幾變態下 連買嘢張單都搵到

幾有責任心 識帶套

原來我份人咁無責任心...有啲對現現唔住

牙Kai會買dom用dom，唔會要水晶食避孕藥食個人腫哂，係個負責任嘅fuck boy

原來佢咁好...有啲想炒飯佢....

Krystal身材正到癲

加分了

水晶個身就算有肉，但塊面都唔會走樣，仲會有啪啪聲

牙Kai好持久，唔會三秒射

講得好！

唔知牙kai 條撚 黑唔黑 大唔大

I'm going sololololololololooooo

屌你老母 樓上係咪玩野呀
quote 姐死全家

屌你老母 講還講咪撚show樣

仲以為呢D團真係好忙, 做愛既時間都係有既．

佢真係樣衰到痴撚咗線

吊你老母

牙lay正過牙Kai wo

而家走曬樣

好醜

十卜
樓上條植物人 佢老母幫佢對住娜璉張相打飛機

你估錯 今次exol無入到嚟 係blind入哂嚟
再估過
1. irene g
2. Jennie好撚正
3. Jennie/bp世一
4. 淨係負9我皮

認同樓豬
但建議樓豬開少啲無謂既po

我都係覺得sana適合做愛多啲

韓仔嚟講 都算人中之龍

其實我jenjen都好正
我俾條仆kai食咗

不過

牙kai同老闆娘都好似菲律賓人

blink全面進場

呢d人惡過共產黨
潛水先bye

唔好扔低我一個

其實唔係牙Kai食，係老楊食咗

牙kai煙幕嚟

Krystal

Sana有啲似bi，可以加埋Mina/定仔多p

通常les到出哂面嘅女都係直
mina就似bi彩瑛les